搵幾多錢你地就想退休

我要三千個，雖然喺香港地唔係買到好多層樓

三百

我比較有興趣想知你點搵到三千個返黎

三千個

一般人打廿年工點都有

要求好低 三層樓收租就夠

3層收租加1層自住
4 層樓都2,3千萬啦

連登仔fg 月入5萬，做兩年野加到10萬左右
打2,30年工就有3千萬了

100M

粗粗地五億啦

8千萬

3百萬 0005

一億

200萬

30M夠了

2000萬資產

一層自住 3層收租 人生目標

一千萬
五百萬買收租股 每月拎到萬令蚊做生活費
然後拎五百萬投資移民去南美 係海邊開間旅館 租吓艇仔畀遊客 簡簡單單渡過餘生